升撚左成廿% ，點解有人玩3175 都會玩到輸錢既?

真係派錢咁派

馬後炮都咁話
1.7入, 等2.2走

no photo no talk

唔信都無所謂
六月油今晚有機20蚊, 九月油就有機30蚊
3175距離現價應該岩岩好一成左右

read

高手 你等到2.2先好走

無所謂啦, 本來做開期油既, 大把人斬完倉, 將個舊錢轉黎呢隻度做變零都好過負啦, 我買好細既啫

賭油會彈都唔用3175呢隻撚屌啦
直接買6月期唔好?

3175隻撚屌 以後唔撚買samsung野

唔驚負就去馬, 一樣既啫
對於以前買左3175先叫一樣

先叫唔一樣

尋日睇YouTube ，個職員話3175係4月中轉倉，所以5月期油嗰下負數根本無影響。

冇人話有影響...

咁OUT既, 而家係講緊佢突然將六月轉九月

咁實有人贊成實有人反對既